如果計播放率就拎到叱咤

咁林子祥首yuu嬴哂啦

呀lam唔需要獎黎證明自己

咁林家謙都唔使

唔識

ching腥港人？

聽開啊sam

你當佢個仔死架?
係都係拎 專業推介第1位 最佳合唱歌 組合獎 男歌手獎 我最喜愛歌曲 最佳填詞人 我最喜愛組合+男歌手獎 至尊歌....一野掃鳩晒佢

重點係:你係未U會員呀?

唔係